# О проекте:

Здесь я учусь писать автотесты на фреймворке pytest с генерацией отчетов в Allure с использованием Docker и Gitlab Pages.

### Источники для тренировок:
- [Статья на Хабре](https://habr.com/ru/post/513432/). Спасибо @Morjus за отличный учебный материал!
- 